ou 幾時出offer

小弟6月12號面完 Bachelor of Arts with Honours in Creative Writing and Film Arts試，請問幾耐會有offer？

請各位巴打絲打請解答幫下小弟這個問題？

佢地仲忙緊畢業展，應該無咁快

我都好想知，6月20號先in完

巴打你收唔收到Offer？我offer 未收到

未呀

基本全部七月中

大約幾多號？

唔洗問，依度唔會有人答到你

巴打你網上系統係未都寫住Interview？

推

我希望快D有Offer

梗係一樣啦

今日都未收到Offer
都一個月係未已經冇機會

Ou offer等到2046

我終於有Year2 Offer